有幾多人到final year先後悔冇好好讀書

呢度有一個
仲讀緊既人 奉勸你地玩還玩 書都係要讀既

year3 已經後悔緊

抵呀

大學無點玩，讀到好努力都係得sec up

我諗畢業後更多人後悔剩係掛住讀書

如果努力啲就可以first hon

後悔緊
final year 開始搵工就知道差距 得sec low in 都冇得 in

樓豬讀咩科

讀書就無後悔
反而fyp可以重黎一次 ，hea到一個點